7名香港民主派議員被捕 丹麥議員伊貝克：God damn it！

推